講自己月薪果時會唔會計埋年尾bonus雙糧?

如果有人問你月入幾多, 你會唔會計埋年尾花紅, 得出一個"平均月薪" ?

唔會

睇你想戴幾大頂帽

睇對象而定，同老豆老母講一定係月薪仲要扣埋mpf，轉工就講到盡bargain

關你撚事

唔會 都唔知捱唔捱到去年尾

一定會
仲會問埋對方幾多
多過佢會鬆一口氣
然後教佢做人
少過佢即刻笠水走

港女問你？